一句到尾 係咪依家各自圍狗屋聽朝殺入中大

求下大家快d有共識

武運亨昌！

支持去狗屋

少少建議：
遲少少popo攻上黎CU真係唔知可以點
要趁有直播向全世界宣告嚴重人道危機 被困獸鬥 不單止話俾全香港人知 要全世界知而家係直接謀殺中大學生

要做要快 真係唔知佢地撐到幾耐
全世界都要知佢地殺緊學生
希望佢地考慮下...

係 聽朝入

狗耆

狗宿

做乜撚野聽朝入啊
而家入嚟幫拖啦屌
聽朝我哋死撚晒啦

其實好無共識 我就圍緊狗屋
我有手足就執緊物資入去
但又話開花 圍狗屋
又叫人立即入 我做得邊樣